直接拎本BNO去英領事館尋求庇護好過

首先着草路線已經被完全滲透

其次係歷史事實英國有責任
實際只需要歸還租借新界
而香港九龍係割讓左
係班左膠自動波將主權俾咗1949先存在嘅政權

簽份中英聯合聲明
係國際條約 英國有責任確保另一方遵守
濫捕濫控 已經好赤裸

就算你冇BNO
拎住你老竇老母嗰本過期嘅
都係英國責任去善後